Kahkwa Perremees Ritska Pedo kaibab, et temma om Schmaltsille omma linna massin linnu kolge andnu ja talle ütte mekki sull saija om
Schmalts wastut temma om küll massina wutnu ja kiek ka masnu mes könneldu olle.
moistetu: Tunnistus selle asja man ei olle sus peawa rahhu gehma.
